尋晚示威者搜獲個2部電話去咗邊？？下落不明！

[l大陸公安，同環球時報記者個2部電話，邊個攞咗去

入面一定有重要消息！

攞左都唔敢係網上公開講啦
唔驚又俾狗拉
私底下就....